有冇人諗過自己老婆有冇做過雞 呢個問題

呢個年頭呢 好多野都話唔埋

當有就無問題

大多數人 我諗都係
眼不見為乾淨

心里面都唔會特別去搵

女人=雞